男人去滾無錯，錯就錯在比老婆知道

同唔同意

女人偷食都冇錯，識翻屋企就得

比老婆知都唔緊要 你咪撚咁柒比全世界知啦

女人偷食已經代表佢唔愛老公

但係男人去滾都有可能仍然好愛佢老婆

呢個就係分別，點解有呢個分別要問上帝

講得無錯

支持

女人做ptgf都冇錯，錯就錯在比人發現

yes好有頭腦
非常有邏輯嘅comment